我唔識政治，但八號波阻住我番工

有無搞錯。。

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？